深夜限定心事台 (46)

新 年 快 樂 啊 喂 ！ ！ ！

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
牙鹿唔再牙痛
腳腳繼續GPA爆4入UST
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

頂你喺1001屈我

王將

記得要負責任

情人節快樂

誤中

咁快開到46

赤口快樂

臭薯

祝願今日所有情侶鬧交分手

女友一發脾氣就block 哂所有聯絡方法

好衰
不過我中意

比姐有街出

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

on9

羨慕

樓豬pin

唔好買啦 上到去話點解唔聽電話

開佢波

冤枉啊大人

山竹腳

男人老狗咁肉酸？係男朋友定點

岩牙 赤口呀嘛

屌你返屋企抖啦

女人

我都係咁話

傻既 真係fd既話真係寧願你休息

要出街大把機會出

嗰刻開始真係好憎女人

聽講住將軍澳會易d

係
慶幸唔係

做兵住邊都做到

唔係男朋友仲癲

料姐都敢block

宜家連兵都做唔到

都準時呀反正都係你買上去

好彩我都唔差

人地行完

好q

係嘅話人都癲

你知我係邊個一定唔敢話我

作多幾下就嘔到

今日都咁多人

冇出到

我信啊

依家有了

真係冇街出

出馬鞍山

起唔到身

宜家出囉

你哋嘅誠信已經破產

佢都係

係咪出

yes

Where

食乜

啱啱醒

jaga

Oh 我食咗了你揾柴子啦

@柴柴

秋天 打翻了落葉～

笑左笑埋右

睇醫生

最近Netflix有咩睇

今日唔洗爆房乜

打乜牌

想笑撚死我咩

自己一個去爆囉

我又真係試過自己一個住半日酒店

柴柴呢
ready哂出街街了

佢嬲到賴屎

娘娘去左邊

去左frd到玩喎，我都係

男仔friend定女仔friend先

話一班人

踩單車

話咯

大家晚安食飽飯未？

食飽了 不過想食飯後果

你睇吓今晚冇乜人就知道
我哋嗰台真係好多偽毒

被愛嘅感覺係點？

每日臨瞓前瞇埋眼會覺得自己好幸福

哈哈，我從未試過

太多加密懶得講野

冇新朋友入嚟

總有一日會有嘅

首先去學習愛人
感受愛人感覺

真

去做行路撚
以為會爆post 點知得2頁

新人留名

邊度行去邊度

你都好新下喎

不過我心想啫，實際上根本就冇可能
我好難相處的，簡單咁講，對方傷風感冒我第一時間會彈開，因為我唔想被傳染

我會有鐘意人嘅，但愛就唔知點去愛啦

你做咩唔做返痴線婆

明白了，原來我係從來都冇去愛過任何人

今晚睇波,仲要係11點,唔洗捱夜

就係去學習
懂得去愛才要求被愛

村村

係

開晒去

食緊舖雙辣,俾人雞糊截咗

打牌真係睇得出一個人既品格
輸幾十已經發老脾

有冇痛/摸到d腸跳得好勁咁

唔知腸跳得好勁係咩 不過我估應該冇

摸落個肚到會feel到有野跳跳下咁

快啲好翻同你去食嘉寶

第一次知腸會踭

好

有次腸胃炎就係咁 之前都唔知會跳得咁勁

心跳??

突發？
定成日唔訓 無食嘢先會有？

屋企人朋友句句講錢講股票真係好煩厭

自己有玩都係咁話

d腸跳

無端端有

乖

華 _ _ _ _ _

最近真係成日出現呢個詞

咩意思

出去買外賣返房食

華麗人生多煩惱

條街因為情人節多人定過年

屋企酒又冇 仔又冇 呀！！！！！！

繼續吹

真係乜都冇
今日要del埋ig 太多閃光彈頂唔順

約你又唔出

濛 無雙揀咩難度好

正？

英帕好用

最難嗰個

ok

我揀普通

困難d大怪厚血d殺得好慢好悶 又唔係難打

屌 睇錯人名
以為上面嗰個係你

鹿打機好勁

收皮 以後都唔會亂聽妳講嘢

唔關勁事 係斬得耐好悶

啱啱開game先嚟睡意

飲開咩酒

不嬲都係咁

咩垃圾酒想飲 除咗shot同埋啤酒

買
我飲開啲好甜嗰啲baileys好正

屌

冇錢錢呀
Baileys 對我來講太甜

普通都係？

好撚慘

唔識較難度

訓啦柒頭 唔會再記錯聽日係星期一啦

都唔知係打機定玩防禦

🤔

(｀へ´)=3

關你撚事

睇字都覺得毒

做咩一路偷睇唔講野呀

邊有啱啱先入嚟

明 我都試過

我以為你一路捕住添

我脫節咗㗎喇

好想撚貓呀

人哋隻貓好cute

好鬼得意呀

原來donki有賣王將

有鈴鐺既貓

wow

好打耳

關你咩事啫

比我撚下先？

屌 毒撚少行街呀嘛

又歧視毒撚

貢浪漫 有冇得睇下

R下頭

百佳都有啦Ching

買咗包俾你

少爺仔唔洗行街買餸

叫開工人買

好撚串

周到

菲律賓工人

Too far

Long exposure

講事實姐

估唔到你啱你味

着唔着夠衫

你竟然是鴨

jed

後生真好

我嗰包呢

你激嬲咗柴子 要懲罰你

幾時……

打機

打ing

情人節啱啱過左快樂

馬鞍山,..

比比話出嘅

有咩爽得過食住宵夜睇贏波

呢個要女朋友都鍾意睇先開心

我鍾意

用完髮尾油去咗另外一個世界

有冇咁難

咁攬你

gay?

寧願自己一個/同fd睇
見到佢睇到咁眼訓都無癮

你都試下

有腳

佢較咗非常困難mode

好啊
愛你喲

你係貓cafe d cat?

俾佢fake咗去玩最難

我今天12歲

減號改

矮仔着西裝見工會唔會好怪

改咗了 簡單 好爽

唔着西咁着咩

見工唔係着西裝着咩

肥無瞓？

姐姐

Smart casual

咁你叫咩

許願樹冇我 哭左
omakase都未食到

咁好啦

想宵夜

冇嘢食

M記

想食辣嘢

矛

8點訓左教
12點就醒左訓唔返

吾kai新

珍

同我一樣 我11點左右訓

想2

點解要訓教
覺得每日都要訓教係一件痛苦既事

無錯
但係起身嘅時候最鍾意訓覺

寧願訓左永遠唔好醒

咁咪唔好訓

幾可怕

我都想

其實有一日瞓瞓吓覺之後無啦啦死咗都幾好

我仲有嘢未做完
所以不了

抗拒每日都要訓教 + 訓左唔想醒 =/= 唔訓教

呢個係我最希望既死法

同你唔同
覺得隨時死都無所謂，但想試下可以行到幾遠

打緊牌

反枱走人

贏多啲

中二病講句 時間唔啱
唔可以死住

加油

情人節係街撞到ex

感謝

打佢未

扮睇唔到 佢見到我

見到，條街冇人

咁都冇計 唯有怪自己唔好彩
不過咁樣真係好黑仔喎 佢係咪拖住第二個先

戴住口罩wo

佢係拖第個 ，個問題係我撞到佢起碼有4 -5次

化咗灰都認得啦

你地發生咩事嚟

分手，分得不愉快

冇啦，過左去有咩好講 見到佢宜家都幾開心

又嘈

憎到仆街 懷疑同佢一齊左之後影響左我未來30年嘅運

Mute咗佢唔會知 名義上重係follow緊佢

我個list去咗邊？

一過咗情人節就嚟了

估中晒

啫係你自己㩒入去睇啦 咁無人幫到你
不過其實我都明

我勁撚到.....

今次又乜事

會唔會嘈到結婚

嘈到入棺材

又係錢...算啦巴打
幾愛佢最後都係唔開心

終於上水啦

你嗰list有啲咩

放個屁

今次真係好嬲

有冇諗過4個人得你一個係唔想分手

多謝你 新年快樂

（呀透清好似好嬲）

全部都係佢既人

我放到22

搵唔到渠道發洩sorry

sor咩ly 隨便發洩

成家都on撚9

講真 俾你好彩行到落去結埋婚

之後都係日撚日嘈錢銀野

呢個真 係真係成家都99地

40蚊請條女食m記都請唔起

肯撚定禮金都有排嘈

又block

你今次都唔散我認真會笑鳩你

次次都block 大小交都block
其實真係好厭

今日唔點解好撚攰瞓先

早抖啦

好似拍得好痛苦

Predict: 佢打嚟 ✅你氹返佢✅ 再嘈（？） 佢再unfollow你 （？）你上嚟呻 佢再打嚟 再好翻 14號去扑嘢 ✅扑完再嘈✅

are u sure

not sure now

你要加油

多謝你

你唔好聽啦on9

唔緊要啦 你都比人笑慣

witcher 3 正

振夫綱

block柒佢電話鬥block囉

聽撚咗十幾次

我係垃圾

nier玩左未

唔好呀 頂住呀

嗚嗚嗚

當你仲要諗姐係你仲會維繫囉

np

咪嗚

點解冇人留意熊啤啤 明明咁cute

玩咩的

熊攞槍殺人

隻game即刻變得唔cute

熄機瞓啦嗚

喺個電話薑持緊

臭薯仲唔訓

夜喇 叫佢靜啲啦

嗚嗚嗚嗚嗚

出啲小兔兔安慰下我心靈

真係好靜大家依家都無講野

等viu岀進巨吖嘛 啱啱睇完涼又未沖

點解你要聽

冇嘢講就啱 cut線收工
你估電話費好平？

佢愚愛

喺你叫我唔好聽之前已經聽咗

睇咗喇 唔該牙透

嘈到搞到我無得睇
淨係睇咗無職轉生

點解你仲忍到 你都傻傻地嘅

我真係無cut過女仔線
村西透很尊重香港女仔

直接話我on9算啦

Exactly我呢家個樣

今日咁夜都未瞓

唔好意思話長輩on9
你而家去瞓 瞓醒再諗對策

聖物

愛莉絲好似正啲啲

你真心m底

初三訓左全日

你就好

有架wo我啱啱先睇完

單身狗呢啲日子唔訓幾時訓

快過黃viu 正喎

我以為你禁咗入去無字幕

不過bilibili做source 有時會遮禁啲維穩野

咁算 我等viu

支持

原來viu都出左

劍王

加油啊

精神

岩岩先見到 又唔沖涼

你叫村西透乖

唔知仲係咪對峙緊

用電話對峙

敵不動 我不動

我呻完舒服咗架喇

分手五個月😞，身體病埋

我廢啲

有無睇醫生呀呀

係咪精神太緊張

擔心緊緬甸嗰邊
香港都已經徹底淪陷

大概係咁啦

64咁

飲啖水先啦

我好得閒

係咪斷晒網

有片流出 應該未斷哂？

經歷咗咁多年資本主義嘅管治
係時候要改變世界嘅模式了
New world order

d片係未斷之前既

果陣見到有人話幾個鐘後會斷

china joe 一上就...

摸完再摸

可唔可以有個真嘅共產主義崛起
而唔係成為被專制政權用黎包裝嘅工具

唔發脾氣嗰時真係幾開心的
而家理性傾緊點搞好

好撚恐怖

難d 所有野都係講緊利益

政府制d跨國企業都唔制

慳返啖氣暖肚啦

每日都咁夜先訓 好想死

咁點解唔早d訓

都冇咩可能
共產主義啲idea幾理想
但忽略咗人性呢個不穩定因素

China Joe同吸精瓶死得未

應該死都見唔到呢日
真嘅共產主義其實係ok的 但有啲不切實際

試過10點幾早訓啦 但係會3點幾起返身 之後下午又想訓返 之後夜晚又因為下午訓咗 所以唔想訓住

係 我呢排開始睇 盧梭 馬克思嘅政治哲學理念
都係太過理想化 無視咗人性本惡

過咗啦，

過咗啦

試下死頂唔訓 到返正常時間先訓

唉

一有錢銀瓜葛就

攬炒巴果堆

何謂好人？
純粹可能因為嗰個人咁啱對殷勤/為你帶嚟益處
所以你覺得佢好善良

睇到好悶
但焗住要睇

好羨慕我都想焗住睇

而家有機會講就唔該強硬d

瞓了 唔想再繼續諗呢啲嘢
各位早抖

同女朋友都共產唔到啦

仲講社會

有冇方法死頂啊

早抖 好好休息

我同ex傾過
我就prefer係佢發自內心 天生嘅性格驅使佢做呢啲野先叫善良
佢就話 淨係睇行為，結果。不問動機

個社會環境焗住睇
再唔睇唔買好快變禁書

每個人每個階段對好人既定義都唔同

有人focus喺對錯 有人focus喺對自身既利弊

而呢個focus亦會隨住每個人身處既環境同價值觀既變化而變得唔同

收到啦濛b

Good night

咁都得 屌

搵牙籤撐住對眼？

而家先叫就冇癮啦

咩黎

諗起戇豆先生

karl marx果套完全係太idelistic
口號式咁叫到好好聽
根本apply唔到落現實社會

同而家d左膠一樣
鬼唔知人人平等最好咩
人地搵支槍對住你 仲同人地講仁義道德就係on9

哇 呢本我想睇
但唔識英文 又無中文版

要左而不膠真係好難

你好有毅力

要俾啲時間佢

左係建基於本身社會制度真係可以一視同仁

如果社會本身已經係向某邊傾斜 仲盲目追求就係膠

咁有咩令你睇落去 吸收到知識嘅快感？定政治本身？

會過去的

睇左甲亢

好煩啊

甲亢？

得不到的永遠是最好

可唔可以俾我呃下自己

所以完全共產係不切實際 總會有人唔服
最多係做到北歐果隻
但佢其實都唔完全係社會主義制度

你都呃咗自己好多次

北歐都得架喇 我都啱架

呢本論暴政呢排好hit 希望我有心機睇埋佢

唯有逐步黎啦

愛情disabled

黎生手

傷心365天

係好書嘅話 都無得介意作者立場
都值得一睇的 好似兒登咁二元法就死得

冇可能做到

人永遠贏唔到對利益的貪婪

你每個人派520利是

最多暗啞底
由極權變反烏托邦

講真 我地支持trump都係因為佢比較制衡到支共
人地其他國家針未拮到肉咁解

如果有一日全部人全部戶口蒸發曬
真正意義上嘅無野可以輸

印尼盾頂住先

加多舊朱古力蛋糕你就走唔甩

無人工都要返 唔係留喺屋企好悶架

有機既 等股災啦

馬照跑 舞照跳
樓市gogogo

真心痴線 有時連登都會見到呢d言論
話唔返工唔知有咩做好所以返工

你就好啦冬天都唔怕凍

呢啲人好可悲 人生意義得返返工
幫人勞役 幫人搵人地嘅人生意義
衰過奴隸 因為奴隸係被逼 佢哋係自願

佢真係會肯架

即刻買本

多我一個唔多。。啦

佩服你地咁有恆心 我唔睇書

位元堂養陰丸

你又啱嘅
有人會覺得命仔最重要 留得青山在

我ok

好似太陽咁溫暖

經驗搭夠

6點就瞓 唔係返返下工猝死

講起左膠 諗起一樣好反智既野

綠世和平咪有個廣告叫人捐錢拯救北極熊既

又請左堆人喺街搵人簽名

我心諗都痴線 香港都搞到咁仲有班人掛住d北極熊

我本雲爺爺自傳買左返黎仲未捨得睇

做善事應唔應該受距離限制
都好值得探討

我會用d錢救左自己先囉

自細受嘅教育係真心有好大影響
做壞事係唔啱/唔好搞咁多野...etc
就算你心諗唔係 但潛意識都會影響你行動
所以呢家通識都取消埋 但係死得

時間是良藥

乜雲爺爺 馬雲？

雲加

馬雲有錢極都只係一隻扯線公仔 完全冇值得睇既地方

我認同你

睇開波都一時醒唔起 屌

睇書係漫長而痛苦
但獲得嘅野都係陪你一世

瞓先了 各位早唞

大家咁話

各位早抖

1234

香港早晨

起身啦

嘻嘻

早晨

Yoyoyo

你哋個個都咁早起身嘅

返工

早晨農場巴

早晨正字

振夫剛

振完

又好翻？

屌咗佢一獲 希望佢識改

你好似唔使瞓

著唔著新鞋好呢

咩鞋

想知髮尾油係吹頭前用定吹完頭先用

笑

我未瞓

着

半乾不濕個時用

知道

認真㗎

用完即刻香咗

唔可以搽到頭皮

著

快啲瞓啦

等緊頭乾

用風筒

懶

搽咗髮尾only

口頭上

唔吹乾好快脫髮

千其唔好著 以後都唔好

勁inch

早呀濛濛

早俾屋企人嘈醒食早餐

你長髮飄飄？

由細到大都唔吹

唔吹會頭痛

我以為佢會屌鳩番你添

幫佢開年

唔怪之得

好煩唔想吹

小鳳姐

你點知我無頭髮的

搵人幫你吹

聽先得㗎

你

又講衰野

琴日TOP見到你

真係冇
乜嘢人諗乜嘢嘢

I hope so

衰鬼

好啊 你過嚟

齊鼓掌

望就咁望

我琴日去咗兆萬 無去top

好啊

熱烈地彈琴

琴日條街好多人哋嘅眼鏡仔

愛迪達

台主你好曳

買番副無度數眼鏡算

邊個邊個 你好嗎

佢好仆街

做唔做我嘅眼鏡仔

聽落好難掌握

而個樣同把聲唔match

正字會打死我

啫係抹到唔滴水但又重係濕

佢請我食檸檬

再嘈劏左你整兔肉刺身

牙脆早晨

就係咁先得意

麻甩聲

好有心得

加杯茶 凍檸茶 正

我呢埋 你搵我唔到

勁撚q

快啲

其實我唔知係咪

昨日過得愉快嗎

譚仔凍撚茶

又關我事咩
趁我唔喺度又講鳩我

你可唔可以扮佢

Pmed好眼瞓快吹快瞓

幾好 訓撚左全日

唔扮比你睇

想睇喎

斬不斷理還亂

扮訓定真訓

男人定女人先

肯定女人啦

太子女好靚 你放心

係咩

真訓呀
十點醒 玩手機 再訓 一點醒 食野 攤 玩手機 三點訓 六點半醒 食野 攤 八點半 打牌 兩點 攤 三點半訓

睡魔

初三赤口呀嘛 廢是同人鬧交啦